其實點解彥霖單嘢唔係研究佢係咪他殺而係不斷搵證據話佢係自殺

依家係咁搵證人出嚟話彥霖係精神病
不斷旁敲側擊想證明佢係精神失常所以自殺
而唔係去研究下佢啲衫去咗邊、有冇外傷、當時附近CCTV
有冇目擊證人見到可疑人士etc
之前都有法醫出嚟話一般女仔全裸屍體都會懷疑有冇可能被性侵
同埋懷疑係謀殺案先
雖然話屍體極速火化咗冇得拎返出嚟驗啫
叫返個法醫/第一個發現屍體嘅人出嚟好難咩…
依家個死因庭同輿論都只係不停討論佢係咪自殺
搵埋啲證人又九唔搭八
根本只係想整個故仔出嚟等輿論覺得「如果係自殺都唔出奇」

冇人想知個死者細個家景如何/讀書讀成點啊
係要知佢點樣死架

如果係姦殺而又唔想人查落去
咁你覺得用咩方法係最好

唔講第二啲嘢撐開話題點屈

其實一早結論，個庭只係去鳩證自殺

因為研究係咪他殺對黑警極為不利 所以咪不斷想spin去自殺到囉

依家個情況就係咁
明眼人都覺得有隱情
但係搵啲證人出嚟講無謂嘢想spin走人去諗佢係咪有病 係咪自殺
明明單嘢最重點係到底係他殺or not

睇啲證人講嘢我以為自己睇緊八卦雜誌

死因庭唔係查案
係斷案
有幾多證據放響檯佢就睇幾多
而查案搵證據嘅係差佬

開庭個目的都係為左屈彥霖精神病
唔講其他八卦野講咩

個庭繼續咁玩就只會令人流於諗佢係咪真係有機會係自殺
明明個重點唔係呢度

根本就係
搜證方就係黑警
你期望佢放啲咩證供出嚟

或者咁講你可以見証到
點由一單可欵既姦殺案講到變成
精神病發既自殺案

又真係比佢spin到
就算想駁都仲係講緊個啊媽係假…

研訊最少十一日
就係想睇晒聽晒所有野
你急啲乜

家屬都唔追究, 我地外人有咩權出聲

紫青爸已經開post屌我們玩假野
香港有班人就係盲信死因庭係公道
-------------------------------
講得擺上法院就唔可能係假
其實就同相信法治有險可守一樣on9

當日徐步高案死因庭重點去左屈徐步高殺人
呢個根本唔係死因庭要做的事,已證明死因庭放棄專業靠攏共產黨

你一定抵賴上次個官有問題姐
但死因庭的證據全部由有份強姦示威者的警魔提供,個官係假定證據可靠, 搵殺人犯查案本身係on9

------------------
陳彥霖中已有兩人因此消失可能死埋, 另一個係彥霖的女同學
而毒食品案,中共曾軟禁真家屬搵假家屬開記招
呢d係事實唔係我老吹

講來講去
就係幻想中共可以高度介入的死因庭係專業, 邊個質疑就屌人唔係理性討論
同omdb班友一樣

樓主中呀

如果唔係準備好咩演員
點會咁好死同你開死因庭呀

司馬昭之心 ， 路人皆知

都真係唔再對法治有期望
最怕係我地真係畀佢spin走咗去討論彥霖係咪有病

唔該你 香港無差佬 得公安/黑警

出面啲五毛已經落足力啦

仲要籌備咗11個月先開

香港警察無諗過調查真相

獨立思考同critical thinking真係好緊要

退一萬步講佢真係精神病
精神病就一定會自殺？